[推到完場] 機場特警5

屌你老母

睇tvb都算喇屌你老母

屌你老母 仲要睇埋藍劇？

死全家喇！死返去香討喇屌你老母

加油

正皮左樓主 講得好

多謝

黑警沙田廣源 入屋打手足 快啲幫手retweet

本來想負皮
正皮樓主

囂張 同靚湯分手 但都係無同達哥一齊
楊明 食炸糊以為有b 最後幾續同何依一齊
家樂 鄧佩 好似係一齊咗
汪子勁 雪 離婚

真定假？

聽日就係21號

樓主都幾醒
#1屌晒老味

跟住照睇
啲人入嚟見到#1就信晒
比完正評就走

咁就相安無事唔使再見到啲金剛棒

高到...

現實如此

又呃正皮亂視聽

一放狗就attack

咩日子 你生日？

後日就22號

做喇

睇IU好過啦

打

呢句野見過

老鳳呢？ 左腳定右腳

屌你老母被你錫完唔駛要啦

靚湯正撚到

正視聽

講真貝貝正過湯洛雯

gloria 正D

床硬

拍拍拍 沉默的控訴

抄9寒戰

次次都機場景捉犯捉到去三色台

之前機電署

咁強行整傷張振朗，然後拉去感情線

幾好聲 邊個唱

又起歌

咁廢點passing out ga

菊梓喬啲歌真係好撚悶

好似係我

哇再播埋d hana bgm，尷到

阿銀細個個妹妹老了

認真 呢首唔錯

靚湯好正

首首都差唔多feel

湯貝都正 但gloria真係完全唔掂喎

10次綁票999
9次都比人知

長髮ok

直頭一樣

唔關事 佢有鞋抽 咩髮型都唔會掂

呢d劇情越黎越唔真實

個護士

護士好正

科雲

頂你咁都唔認得...

啱啱放監，慶餘年有50點未？

個護士乜水

咁既劇情

feel到有人摷佢後庭

17 Mar 2020 · 《慶餘年》周一至五平均26.2點，最高收視周一(2日)晚29.0點，是2018年以來二線劇首播收視 第二位，

屌晒樓上班仆街
你老母俾狗屌呀睇cctvb

羊明好型

電視劇中既靚湯：跟隻低賤散仔

現實中既靚湯：係Club俾幾十億身家既車行太子鄭子邦用屎忽磨大脾磨閪，仲要笑笑口
仲話真實拍攝？笑撚死我
成日拍埋呢啲劇俾啲散仔打飛機，有意思咩

屌係咁chok樣

佢痴q左...

自戀狂

gloria正爆

好charm

乜撚野劇情

d 劇情會唔會太膠

點解一定要飲酒

話說何依擺明自己on比人搞左
仲未繼續做
雖然又實係揚明跪...唉

唔少藍衫散仔都係低下階層出身
呢啲係狗隊入面係地底泥中既地底泥

醉咗都咁清醒

佢啲戲值得再上位啦

次次聽都首歌都會諗起
不拖手 或者都可堪稱熱戀

賴即刻瓜左

Ho E俾人女女女完即刻有咗

我都係

梗係睇啦大台

頂我一直以為係吳沚默嚟
唔識分呀！

迫婚呢d劇情 三十年前既虎

who

見到正皮數都嚇咗跳 諗住入嚟負皮拉一拉

有100點 都係作 不如作大D

✋☝️黃金週

愛回家都算
唔明竟然咩人先會睇gay 場特警

仲諗住幫你拉

屌得好！

Mon左幾頁
樓主自己都有睇有討論埋一份
做雞又要拎貞節牌坊
枉你呢堆on9仔幫佢正皮幫佢推post

去睇達哥 930

係

睇重溫先

Gloria飲紅酒仲通街走

真係拍得好

一心入嚟比負評, 點知...

做喇
唔係屋企,等mytv

星期日有eting上流經

請隻肥嘢

sm eting

人呢

有左？

係 我既

屌你好想比何依婷踢同鬧呀

想扑野

淫到

以為叫佢戴套搞

女人揸車

今晚十二點有

之前miss咗
雪同朗有咩牙齒印

搞大嫂

純粹因為係黃子恆老婆？

憎佢哥哥咋

車/床技

你仲勁過我老公

有冇人覺何eting對眼好怪
有時望野唔知冇神 定對唔到焦咁

唔覺

成日覺得黃子恆係抽水
條友個底咁花

如果自己老婆同佢拍對手戲 真係好蝕底

楊明一9樣係咁抽水

賴真係好淫

有得傾冇得睇

lwl

今集係咪無講過 “機場特警” ?

Tvb醜化警務人員
有冇人一齊投訴

呢套都唔係機場特警
都唔關事。。。

好有氣質

幾好戲

3粒花咁得閒理人私人感情

無錯，好有氣質

真兄弟

唔撚想睇黃子恆

咁撚樣咀 阿雪
佢老公真係好慘
條友咁咸🙈😅

維新烏斯素 雯B

不嬲正

屌呢套劇瘋狂派帽換畫

k胎？

個肚唔係楊明

gay完啦

比人老強

便宜仔

有比其他人屌過？
無睇幾集

做佢FANS 有野送， 只限女 FANS

中出regina

上次個舊同學?

邊集

警嫂3p

kk

突然fd返?

假

點解個post會上熱門

背肌好撚勁

因為好睇

警嫂派帽

中出安安

下集Regina 淫賤大解放

無睇Tvb好耐 但覺得何依婷幾正

比邊個搞？

睇佢IG好多相

女女女

因為多連仔睇

比邊個女女女？

因為派帽

仲睇
你班偽黃同黑警一齊死全家

因為呢套野只係睇女. GAY 佬就睇裸體.

拉黑樓主 標題幫cctv賣廣告

士氣最近已經好低落，希望手足討論都盡量唔好推post

訂閱蘋果

妖你條女冇左嚕

低落咪推得囉 唔推等幾時

曱近平

同埋討論區就係討論 有咩po巴閉到要人讓

藍絲post

拉

洗咩理佢哋

佢地咩logic 低落但又要唔推po? 目的在那？

冇問題
連登仔鍾意睇

推

我黃絲但係覺得值得睇

原來套野有oreo

有冇b都好
派左帽啦都...唉
女人

newgod打

屌gay

志願係做黑警

一齊拔鳥

我嘅目標係入警隊

屌,大把人細個寫我的志願係做狗啦

咁撚大個都話要做狗，都知佢係廢柴一名

頂你個肺幾百條友點記

宋天機，宋水輝大佬

送水輝

送水輝係咪奸？

會唔會條蛋散拗得贏冼頶英...

送水輝笑果陣個樣好淫賤

送慣水

有集送水輝先係愛回家咬手瓜

係忠,殺狗專家

屌你個樣咁黑人憎

識波

係 毒犯

成班死散仔

係wo 講錯

真係死剩把口
現實呢d人明明一早死左

做唔到驚察
咪做batman

舊煙假到

我指數學家...

綠帽俠

朋友妻
咪走雞

做唔到低賤散仔咪仲好

靚湯

枝野靚湯食左佢啦

有錢先做到蝙蝠俠

唔俾支驗孕棒係肥湯架咩

HILL張都唔搞佢

好好睇 好多大隻仔

肥湯係處

安安

HILL張都無錢
高級飛雞唔LIKE

想上何依婷

鬼唔望劇裏內都帽

哇屌
安安公廁

屎眼係？

做sp

臭雞

佢條女咁柒難啲

條女對腳正撚到

你同全香港人都有牙齒印

唔係白衫，溝靚女係要戴綠帽架喇

屎眼唔係，鼻哥窿係

你果晚好chur

臭雞配黑警

尷尬

媽呀…好柒呀

會唔會太on9

柒到呢

好尷尬

一打膠

有錢女可能中意比錢玩

好7啊大佬.....

tvb廿幾歲嗰班無乜邊個拍得上依婷

7到....shit

不嬲唔真實
你估現實中真係兄弟情咩
篤鳩你博上位咋

關電視

好大壓力

好難聽

雙一姐

依婷好內疚慚愧

有兄弟情㗎
襟兄弟

柒到唔想睇

好撚難頂
你哋點樣睇

邱晴?

@kfc

唱歌把聲用真聲仲好啦，屌 播個錄音出黎好on9

羊明真係幾型

護眼

Eating靚好多
Think Big一拍埋就好明顯

係爭對波

屌你老母

咁撚大陣仗求婚，間陣助長女權主義

eting tang

吳都28 連32了

幫人養仔

養埋個便宜仔

條女唔想嫁

仲要播錄音都咁撚難聽嗰吓好嘢

靚女就係會大把人爭住幫養便宜仔

佢有左第二個男人既BB

淨係諗到得fyy可以分庭抗禮

eating 有第2個人既仔
嫁比你制唔制

做得驚察係未預左？

落左佢咪得囉

咁睇 就fit晒

？

easy知道左

阿ben真手足

一日臭雞一世臭雞理論
何依婷會唔會好似ali咁成世比人話臭雞

佢首歌乜料

黑警ot

扮流產

套野證明左 做黑警比人戴帽
水炮車

冇睇三日兩夜？

高薪厚職向隻雞求婚
仲要搞咁多野懶浪費

香港女仔多得呢d膠劇搞到個個公主病

老婆3p

其實好簡單，同lockman夾計話原來支棒係誤會，再去大陸落仔，搞掂

唔知佢想up乜 但係好笑

係咪因為睇tbb

邊個派帽？

呢排係咁tag佢 唔知係咪有路

沙展都要戴帽，好真實
因為一個靚女身邊十個男人，沙展可能只係排後五位

呢d劇情好撚易估

通常個bb都係easy 但係結婚前比easy知道條女比人搞過 跟住結唔成

睇女
聽笑話
有男人畫面睇連登+yt
有思貝都係

kelly ng
kelly cheung

仆街，仲要請咁撚多求婚懶浪漫
d妹妹睇左信以為真 對男友要求會高左

都係 不過剪左頭髮不了 同埋好憎佢癲唔癲喪唔喪咁款 正正常常好得多

做好男仔係無下場的我要做賤男

做人大計

你呢d人一屍四命都死左佢啦...

做呀Ben

老爺同媳婦仔

你唔覺562個鼻好柒咩
張曦雯更加

做白衫可能唔會

現實中一個靚女身邊有十個男人追緊佢唔出奇，仲要好多都有家底有條件

冇柴一柴低賤散仔散仔可能只係排包尾，沙展俾盡你排中間

得白衫先入到前列

不嬲都係
好男人戴帽，賤男比帽人戴

仲要幾條女揸手，但預左得罪人

oreo呀

成套戲都綠色

哇屌
個老母真係黑心到

個嘴扣好多好多好多好多好多分

正宗臭閪

Tvb編劇好黃

成套野搞警嫂 正呀

高薪厚職好男人花盡心思浪漫求婚結果被帽

賤男搞大人地個肚已經可以迫到條女同佢結婚

又準備綠了

2個老母性格咁南轅北轍

搞大條女個肚 係條女向你求婚
變左條女做主導

襯曬班狗

好彩拎你沙展半份糧
拎去買樓
現實中窮人邊有咁識諗
拎晒黎賭就真

老母好小小 老豆就真係攞去馬會做善事
好彩我兩樣都冇

我覺得靚湯垃圾茄呢啡張振朗
成件事好唔夾

有fd真好

現實中既靚湯
係club俾幾億身家既老細用屎忽磨大脾
仲要笑笑口

呢套戲唔係做機場特警咩..
仲諗著睇捉賊

唔賭唔知身體好

楊明老母住公屋買樓

黑色bra 帶想點？

靚湯 同 何依婷
談善言 同 Kathy仔

邊對姊妹好睇d ?

好唔撚真實
又拍黎俾啲散仔打飛機
現實中啲公屋散仔會唔會要脅老母拎錢
以為自己老母有錢買樓

淫婦

佢地似姊弟多過似情侶

靚湯呢對無得輸

你知啲散仔讀書少眼界好窄架啦

好想摸下佢大脾
但無幾億

送水再執多濟

郁埋佢啦 屌 都唔柒make sense

咁好人既

鬼知你大肚婆

見到大肚先唔屌

咁快爆

有私人物業係咪要即刻趕走咩

送水做唔到黑警癲左？

襯我多啲

好撚好第呢幕

笑*

靚湯好可愛

咪講左買囉 買左點趕你走

肥湯咁撚大份 邊道正？

公屋大把人係咁,由其D支那人

大波長腳
樣又靚又白滑
邊度唔正?

邊個搞大條女個肚，邊個就有資格擁有條靚女

楊明綠帽了

公屋仔唔好打飛機啦
就算有比例都好少

見咁撚多正評入黎諗住屌柒樓主，點知最後又多左個正評

係wor

送水輝係手足黎

送水輝 = 一拳超人餓狼??

係香港真好

今集1張圖都冇

eting 我唔介意

求乜撚婚呀，仲要搞咁撚多野
搞大條女個肚就可以正式擁有條女
輪到條女迫婚，唔係你求婚

kfc唔睇呢套

唔係石敢當，咪第一集final boss？會唔會由奸變忠

真係晒鳩氣,有骨氣就連tvb都唔好睇啦條友

有咗都照中出

豪仔入魔

咁人地有自由選擇 好心咪好似屎屎台班傻柒咁啦

你哋係發生乜撚嘢事？
口屌黑警屌tvb屌低能劇
但又要睇佢幾戇鳩討論幾十版
睇tvb仲要睇警甴劇
你配唔配改呢個username 啊？

唔係既，都想睇套劇點on9

唔睇點屌啲低賤藍衫散仔呀
俾啲傻閪散仔知道現實中其實自己係狗隊入面只係地底泥

收皮啦
只係識網上勇武

好型啊你

又一隻

仲係到推CCTVB鳩劇屌晒你地老母

do la

又阿一

神之推文

開大唔係大?

估唔到原來連登咁多人支持我地香港警察👍🏻

死黑警真係唔知頭唔知路就打鳩人

笑到嘴角含春咁

扑啦

送第條撚

顏射

泰臣特登放隻鴿出嚟?

冇左條鏈俾條撚你補數

俾人中出完又會唔知囉 就算醉左醒返都feel到隻鮑痴立立啦

沙展都冇50萬？

拎晒去叫雞？

沙展點都有5皮野啦

而家連六合彩都唔撚開

OT 都幾十萬啦屌

做左咁耐黑警竟然冇錢

成個機場有老閉,當人on9咩

偷錢

三柴沙展黑狗

就算俾一半家用
每個月都仲有2萬幾

當每個月生活費用1萬幾
淨儲都仲儲到1萬一個月
儲4年就50萬

拎住三百萬會唔記得拎，ON9少陣啦TVB

楊明偷錢， 支持警察嚴正執法

屌睇個袋唔夠兩三秒就話唔見百五萬
我數錢都20分鐘啦屌
垃圾劇情

三球唔記得拎都算 球半一千蚊 收得去邊 又大舊

其實d case有少少無聊
有冇D大野case睇下

機場咁多cam影住，偷錢點會影唔到

休班PTU太古偷信用卡 碌2部iPhone 被重案組拘捕

楊明（已綠）

不如叫機場綠警

話左

個鎖骨好正

機場綠警之綠帽風雲
水炮車

前男朋友（手足）

黑警D女都係臭雞

呢套野同黑警有咩關係

其實套野係笑黑警

喺啟德唔上電單車行返出去？

套野幾撚真實
笑撚完 轉台

係男人你就飛左隻臭雞慳返50萬自己使

睇電視都可以護眼

屌講得岩！

綠撚到.........

兄咩弟
始終會有一日篤鳩你上位

好大隻

好細隻wo楊明

又冇hana

麻煩樓主借一借個位
各區要人- dse散場派選民登記表(已簡約整合)

繼續舐黨VB、含黨VB𨶙
落地獄、死全家啦！

屌

你

老

母

仲

睇

黑

警

劇

低賤藍衫散仔
成世俾人assign

我係深黃絲，但係覺得呢劇機場特警幾好睇
同埋話哂大製作

好好睇

一集都無睇過

大製作埋d好膠既劇情上面成套變膠劇

間公屋已買，有冇仔細睇。。

女人講野你信...

女人犯賤比人搞完
喊幾句又冇事繼續搵人埋單
永遠都係
唔錯左都錯左，可以點喎

可以學鄒子琦

黃子恆好charm

D人洗撚完版未...

臭湯隔離條女正到

有靚湯唔食食蔡思達

唔通似李雞心食陳炳達

咁肥膩,點食

解凍無期

九哥好有型

嘩

枝道具無重量

team係無用 最緊要個人能力

汪子敬真心型
我係仔都想比佢屌

可惜淫賤,食預美同女fans

邊個繼續做政府狗，舉手

楊明做乜比TVB咁大整古呀？

戴帽

現實中一定唔會咁

先唔計個膊頭
本來出身好少少既都會睇唔起出身窮撚既伙記

挑機

又黎
Degree 都冇既張振朗
想head住汪子勁

同3粒花去叫雞唱淫K果班咪得囉

睇緊bob

岩咪講左有學位

中間邊集skip左
點解兩兄弟close左咁多？

咁遠走黎就摑一巴…曬左喎

Push

阿雪成日借D意搵hill張

無lala 同Nana又好番？？？？？？

呢套劇好跳,D人際關系好奇怪

靚湯頭先唔係留言講到分手咁，依家笑笑口上人屋企？都唔撚連戲

機場特警 = 速龍 屌

咁都係一個環頭得十個八個啫
其他又係注定做炮灰

黃子恆好撚charm呀媽咪

玩嘢咩班師奶

hill張肥湯真係唔襯

打飛機

佢鐘意擰住頭講野+唔望人
好型

綠帽

個細路女好可愛

肥婆唔係嬲佢殺個女咩，做乜咁好笑容

個細路女真係好靚

D拍攝角度好垃圾

臭湯成部坦克車咁 睇見都唔開胃

現實hill張一定好打到仆街

幾大波

吳家樂個樣好老

瘦底大波先係大波 肥婆減肥波都冇埋

朱朱有車震咩同港男asu

5X歲喇

畜狗都有咁多人睇 屌你老母

岩岩睇呢部劇 做乜9 係咁有有有

有！

打人
好撚真

一拳打死人

岩岩個下咩事踢低左一下企返係面前

打人 狂想 viutv一定做唔到

google 完得48
仲老過關禮傑58

發夢？

嘩私了

哇哇哇，屌你老母死黑警咁撚惡

打人狂想

d劇情推進得太快

都改變唔到比ex屌過既過去

講都屌你老鼠

狂想

知己知彼

ATV

幻想
現實一早打柒咗條友再告返佢轉頭啦

好撚真
打人

岩岩個鏡頭 tvb無用過

死黑警有暴力傾向

個仔落咗

現實中一隻藍衫咁樣打人（非政治野），應該冇人會保佢

有咗仲咁瘦

知道人地唔係周子琪就即刻回心轉意，咁撚現實

收哂你班中二毒撚暴徒皮啦
型咪到

訓左無睇 即係有無戴帽 個b係楊明既？

成日借d意攬我老婆
死淫棍楊明

做乜鳩

講兩句就信條仔,有無咁on9

Easy 真係中出過安安？

比人伸左腳仲唔屌獲勁咩
點會咁就走左去

有腦唔使做黑警

阿雪個死港女，做錯野仲要話返人

其實真係

大波人妻

咁快大結局.....
又話兄弟情. . 好似冇案件發生. . 都唔關機場特警事. .有冇攪錯. .
成日溝女. ...

mk妹老婆就飛咗佢啦，搵過第二個

我決定咗嘅野連我自己都改變唔到

好撚中二呢句

之後應該有人死
可能係章sir/easy

咁多婆媳糾紛

三色台啲劇乜都加愛情 除左開頭係關事 之後既篇幅都係愛情為主

叫人冷靜次次唔冷靜唔溝通個個係佢

每隻捉隻小偷當係貼劇名

似man sir死先

集

得返送水輝。。

死港女早飛早著

機場唯一pc仔

成班支那仔 tvb都睇

關sir條線好多餘
講多d阿雪好過啦屌

周撚圍都見到送水輝

殺

呢首歌俾側田唱會好有feel

集集都送水輝收尾做乜9

我深黃都睇

我港獨都睇

call華仔同吳卓義拆彈啦

我深藍都唔睇tvb

因為機場真係冇野可以發生

咁你應該係新移民

睇tvb已經唔係政見問題 係品味問題

一入黎想屌仲要推到4..
我推美女郊遊遊都推到十幾..

但入到黎..
擺低正評先..

你都係話比人知你與眾不同姐
得啦得啦
踏低人托高自己最撚無用

生個b出黎害人害已

我繼續做有品樣衰毒拎

機場黑警 見空姐就溝 帶返屋企插插

幾時播開心版

三萬隻香港警察快啲死
強姦非禮虐打殘殺全部做齊
三萬隻人類垃圾老豆老母生癌不斷翻發
老公老婆中風癱
生仔俾人打斷手腳拋落樓
生女俾人輪姦拋落海

白痴仔 講完就係不如叫自己中六合彩

睇tvb就中

停左好耐啦 中風就有得中

衰係個制度 唔關tvb事

咁會復辦個時中

屌俾人呃咗

Blocked 樓主

屌,笑咁開心做乜block我

TVB打手黎講 樓主真係高質 要畀多啲人工 同嗰個美斯淨係識死推爛推唔同級數

軟硬兼施呀 各司其職

ff黎

賤男: 拿佢個b唔關我事架
個日我用有套...

係咪驗左個b係自己就結

呢d女借d意飛左佢算啦...
不過放出黎害人又...

用相覆你

唔介意幫佢養便宜仔，最緊要我都有份上

美斯巴好波😂👍🏻

日日響電視城等人圍
等咗差唔多成年毛都冇條

do la,就快1000正評

咩年代，香港仲有細路捱餓？

new god 美斯打

抬頭望雨絲

章sir咁早已經幾粒花

諗住入嚟睇你比人屌

今集好睇，蔡思貝有冇死

man sir一定死

姚瑩瑩呢套正過愛回家咁多

個仔由頭on9到尾

呢d垃圾仔
究竟係做亀先咁
定咁先做亀

可唔可以唔死

有前途但成世兩粒花,高級督察都升唔到

痴撚線 咁細個見到打一把 就on9怪錯老豆幾十年

好大波！

冇機會你道歉

pc仔

藍屍最愛 : 移民美國

立flag

上路啦

如果見到私人號碼唔聽
會點

美國之前套戲

你揸住先
我拆

心諗做乜鳩咁多正評

兩母子係咁插flag 落去
唔死都變死啦

叫貝貝揸車咪得囉

好感動呀屌你老母

炸彈就爆喇

貝貝跳完
冇車碌過佢既

唔識衝欄果時一齊跳?

唔識禁三角形跳車？

屌
邊有可能飛咁遠

生死時速

真好睇 我愛TVB

關禮傑跳天台遠D
定今次渣車跳遠D

50 km/h 落地一D事都無,on9到

關禮傑好撚man
點解唔俾個主角佢做

駛去機場

冇budget 唔爆喇 垃撚垃tvb

34.7點 270萬人睇！

演技同身手都好好

正

送水輝唔車埋去佢度

激撚死班連登仔啊

好似呢次

2020最受網民歡迎劇集

關禮傑太差 比我一早唔會駛入去 佢比我fail

收皮啦屌你老母又話民主社會睇咩電視劇關你撚事咩

塞車牙

做過啦，少年你太年輕了

炸魚

笑片黎

佢自己又唔跳...

仲咁得閒比手指公，拿拿聲游水啦

咸左

成撚日老闆老闆 扮9哂私人公司

都游唔切

>>

我知呀
後生係小生
但老左d佬味出晒黎仲型
但都冇得擔正

型la 送水輝

佢咪主角

游上水仲擺pose
正一on9佬

廢老就係廢老 少少事就入院

死鳩埋喎 真係垃圾

老闆

on9 唔識跳車？

開定香檳先

成班唔洗on duty?

原來man sir 真人58歲
keep 得咁好

眾人眾籌兩萬蚊慰問金

5分鐘交代出事過程 搞埋喪禮

一齊跳咪得

咪又係繼續睇

開香檳慶祝

過去掉哂d花

死得好黑警

老婆同個仔都未死 有咩好喊

佢跳車咁架車味撞去前面塞車
前面班友咪死囉
你個自私狗又唔撚用腦

從來公事可以排

呢套野係咁,好跳,好1999

是撚但啦
反正黑警都唔理人生死架啦

少少野就死 十足十廢柴
屌你老母香港警隊教埋呢條垃圾出黎

我指跳橋之前呀 聰明

又食麵

游番上黎果陣做乜問即刻游遠d

唔死左邊輪到d細既升呀

又用半集傷心

送水輝係手足

飛出橋個下就要跳啦嘛
渣

多謝手足

碗飯...好好食

可為: 你個仆...仔
阿媽比你就唔食
條女比你就食

你老味楊明，影撚衰夠香港男人未

Eting

屌 睇能到咸左
聽日吹雞入機場警區送阿sir最後一程

乾到

送水輝殺狗

邊個話無事

仲要black boc

餐蛋面？

成套野得佢係忠

咸左...好感動

撈麵嚟㗎

我都諗起呢幕

死黑警 終須死撚左

又唔好戲
又唔感動

因為忙住比手指公

為做而做 無能 廢過atf個關禮傑

man sir藍定黃

現實冇呢

廢老叻唔切「我點會有事」
轉個頭死鳩埋

送水輝一定係黃

屠x小隊(已解散) 可以參考吓

如果果個係王子軒唔係man sir
有冇咁多人喊?

成套戲得一個忠其餘全部奸都少見

睇死機場特警又會做埋重案組嗰份查案拉人

呢套野撇除黑警元素係唔差

34.7

比狗睇

下個月飛虎一定好睇過佢

ali條仔都應該係忠

佢唔記得左架車停就會爆
定以為個炸彈濕左水就失效

上網有結局

你意思係黃就係奸角？

死咗關禮傑
送水輝比hill張開槍殺死

Hill張 靚湯 分手
汪子勁 阿雪 離婚
楊明 何依婷 結婚

送水輝死咗套機場黑警已經完

無啦

送水輝同ali條仔係忠,其他都係奸角

we're bulletproof so fire away

要食蛋糕

黎XX 搞搞震

唔差成套野同機場幾乎無關

打完約左朱智賢

食蛋糕唧

食傷心浩園餐
抵鳩死啦死黑警

休班警 都當殉職？

劫機又無,機場炸彈又無

送水輝好波

仲要死幾耐

再見警察

又可以見到黃宗澤同吳卓羲

開咗香檳未？

好唔感動

聽左做鄧炳強

真？

第一次見警察死會笑

愛才是最大的傷害，看似温柔的虐待，隨你安排，我離開，才不負期待

Amazing Grace
死黑警咪撚污衊基督精神

機場唔得閒借咁耐比tvb掛

苗僑偉、黃宗澤、吳卓羲、馬國明、
梁競徽、吳啟華、陳山聰、張曦雯、
蔡 潔、余香凝、蒙嘉慧、苟芸慧、
譚凱琪、姜大衞、林嘉華、潘志文、
鄭子誠、李佩斯、王敏德、汪明荃[1]

仲有汪阿姐

張力唔夠 講man sir太短

其實止痕做戲幾好睇

傷心一集又完

揼波鐘會唔會揼到完場架？一啲都唔感動喎

Ding ding ding ding

楊明幾時死

港共黨衛軍喜獲主子毛主席接見
十分光榮

屌！依家機場咁少人
實拍到啦

同問，拆彈當返工？

黑警死全家

上年 9 月已經煲晒

呢套劇好黃

成班又唔on duty

屌 點解睇到佢死會流眼淚

笑到喊

又唔讀書

洗底成功

屌你 d案件除左炸彈之外根本連我樓下個看更都套到落去

BTC有冇教扑頭

套戲做到懶係傷心咁
做足成集都無令人感動嘅感覺都幾勁

屌你老母整臭當年情首歌

套野前年拍啦

楊明演技好差

哭撚左

痾屎唔出

想睇多啲送水輝個故事
希望推到有外傳

tvb有隻廠景飛機,又有搭機場景
而家套野叫軍裝警都得,無分別

屌咁都夾硬加插數神小提琴

有無 呂奇 同 謝賢

呢套都算好睇咁 on call簡直係神劇

最尾幾集搞9到我喊左幾穫

鄧佩儀頭先著全黑衫包上頸
但成個bra 形波形出晒嚟
好正

成班男人係到喊苦喊忽

成班Loser特警

死就播國歌la

收到風吳卓義一陣會出嚟接man sir個位做爆炸品處理科炸9送水輝屎眼

係唔係要喊

咸到張梳化濕哂
唉...

都帶得幾遠

On居36小時

好撚心cctvb咪撚成日拍啲劇俾藍衫散仔打飛機啦
現實中大部份根本成世冇得升

咁sad望人對波做乜

喊到仆街
死得唔夠少

隨意門

呢班撚樣喊撚完未
仲搵滴眼淚都冇

呢套野不如叫酒吧情緣喇

其實TVB真係良心企業
知道我地青少年唔鐘意警察
係咁寫死黑警

貝貝今年可以爭視后其實

On Call 36 II 最尾嗰幾集我都喊咗

黑警係咁架咩？

yes

又苗僑偉、黃宗澤、吳卓羲

佢兩個係沙灘會唔會

一路屌一路睇
我真係屌晒你地老母

其實過左5年左右 香港藝人一定無個識
香港演藝圈已經斷層

三哥苗橋偉先係final boss

早兩個禮拜有巴打話張振朗做衝動L唔及吳唱K TVB即刻畀唔唱K你睇

聽完就知一定死硬

結局篇都咁樣拖成集

黃子恆真係好型，玩支那女中出即飛

樓主都幾醒
#1屌晒老味

跟住照睇
啲人入嚟見到#1就信晒
比完正評就走

咁就相安無事唔使再見到啲金剛棒樓主都幾醒
#1屌晒老味

跟住照睇
啲人入嚟見到#1就信晒
比完正評就走

咁就相安無事唔使再見到啲金剛棒樓主都幾醒
#1屌晒老味

跟住照睇
啲人入嚟見到#1就信晒
比完正評就走

咁就相安無事唔使再見到啲金剛棒樓主都幾醒
#1屌晒老味

跟住照睇
啲人入嚟見到#1就信晒
比完正評就走

咁就相安無事唔使再見到啲金剛棒樓主都幾醒
#1屌晒老味

跟住照睇
啲人入嚟見到#1就信晒
比完正評就走

咁就相安無事唔使再見到啲金剛棒樓主都幾醒
#1屌晒老味

跟住照睇
啲人入嚟見到#1就信晒
比完正評就走

咁就相安無事唔使再見到啲金剛棒樓主都幾醒
#1屌晒老味

跟住照睇
啲人入嚟見到#1就信晒
比完正評就走

咁就相安無事唔使再見到啲金剛棒樓主都幾醒
#1屌晒老味

跟住照睇
啲人入嚟見到#1就信晒
比完正評就走

咁就相安無事唔使再見到啲金剛棒樓主都幾醒
#1屌晒老味

跟住照睇
啲人入嚟見到#1就信晒
比完正評就走

咁就相安無事唔使再見到啲金剛棒樓主都幾醒
#1屌晒老味

跟住照睇
啲人入嚟見到#1就信晒
比完正評就走

咁就相安無事唔使再見到啲金剛棒樓主都幾醒
#1屌晒老味

跟住照睇
啲人入嚟見到#1就信晒
比完正評就走

咁就相安無事唔使再見到啲金剛棒樓主都幾醒
#1屌晒老味

跟住照睇
啲人入嚟見到#1就信晒
比完正評就走

咁就相安無事唔使再見到啲金剛棒樓主都幾醒
#1屌晒老味

跟住照睇
啲人入嚟見到#1就信晒
比完正評就走

咁就相安無事唔使再見到啲金剛棒樓主都幾醒
#1屌晒老味

跟住照睇
啲人入嚟見到#1就信晒
比完正評就走

咁就相安無事唔使再見到啲金剛棒樓主都幾醒
#1屌晒老味

跟住照睇
啲人入嚟見到#1就信晒
比完正評就走

咁就相安無事唔使再見到啲金剛棒樓主都幾醒
#1屌晒老味

跟住照睇
啲人入嚟見到#1就信晒
比完正評就走

咁就相安無事唔使再見到啲金剛棒樓主都幾醒
#1屌晒老味

跟住照睇
啲人入嚟見到#1就信晒
比完正評就走

咁就相安無事唔使再見到啲金剛棒樓主都幾醒
#1屌晒老味

跟住照睇
啲人入嚟見到#1就信晒
比完正評就走

咁就相安無事唔使再見到啲金剛棒樓主都幾醒
#1屌晒老味

跟住照睇
啲人入嚟見到#1就信晒
比完正評就走

咁就相安無事唔使再見到啲金剛棒樓主都幾醒
#1屌晒老味

跟住照睇
啲人入嚟見到#1就信晒
比完正評就走

咁就相安無事唔使再見到啲金剛棒樓主都幾醒
#1屌晒老味

跟住照睇
啲人入嚟見到#1就信晒
比完正評就走

咁就相安無事唔使再見到啲金剛棒樓主都幾醒
#1屌晒老味

跟住照睇
啲人入嚟見到#1就信晒
比完正評就走

咁就相安無事唔使再見到啲金剛棒樓主都幾醒
#1屌晒老味

跟住照睇
啲人入嚟見到#1就信晒
比完正評就走

咁就相安無事唔使再見到啲金剛棒樓主都幾醒
#1屌晒老味

跟住照睇
啲人入嚟見到#1就信晒
比完正評就走

咁就相安無事唔使再見到啲金剛棒樓主都幾醒
#1屌晒老味

跟住照睇
啲人入嚟見到#1就信晒
比完正評就走

咁就相安無事唔使再見到啲金剛棒樓主都幾醒
#1屌晒老味

跟住照睇
啲人入嚟見到#1就信晒
比完正評就走

咁就相安無事唔使再見到啲金剛棒樓主都幾醒
#1屌晒老味

跟住照睇
啲人入嚟見到#1就信晒
比完正評就走

咁就相安無事唔使再見到啲金剛棒樓主都幾醒
#1屌晒老味

跟住照睇
啲人入嚟見到#1就信晒
比完正評就走

咁就相安無事唔使再見到啲金剛棒樓主都幾醒
#1屌晒老味

跟住照睇
啲人入嚟見到#1就信晒
比完正評就走

咁就相安無事唔使再見到啲金剛棒樓主都幾醒
#1屌晒老味

跟住照睇
啲人入嚟見到#1就信晒
比完正評就走

咁就相安無事唔使再見到啲金剛棒樓主都幾醒
#1屌晒老味

跟住照睇
啲人入嚟見到#1就信晒
比完正評就走

咁就相安無事唔使再見到啲金剛棒樓主都幾醒
#1屌晒老味

跟住照睇
啲人入嚟見到#1就信晒
比完正評就走

咁就相安無事唔使再見到啲金剛棒樓主都幾醒
#1屌晒老味

跟住照睇
啲人入嚟見到#1就信晒
比完正評就走

咁就相安無事唔使再見到啲金剛棒樓主都幾醒
#1屌晒老味

跟住照睇
啲人入嚟見到#1就信晒
比完正評就走

咁就相安無事唔使再見到啲金剛棒樓主都幾醒
#1屌晒老味

跟住照睇
啲人入嚟見到#1就信晒
比完正評就走

咁就相安無事唔使再見到啲金剛棒樓主都幾醒
#1屌晒老味

跟住照睇
啲人入嚟見到#1就信晒
比完正評就走

咁就相安無事唔使再見到啲金剛棒樓主都幾醒
#1屌晒老味

跟住照睇
啲人入嚟見到#1就信晒
比完正評就走

咁就相安無事唔使再見到啲金剛棒樓主都幾醒
#1屌晒老味

跟住照睇
啲人入嚟見到#1就信晒
比完正評就走

咁就相安無事唔使再見到啲金剛棒樓主都幾醒
#1屌晒老味

跟住照睇
啲人入嚟見到#1就信晒
比完正評就走

咁就相安無事唔使再見到啲金剛棒樓主都幾醒
#1屌晒老味

跟住照睇
啲人入嚟見到#1就信晒
比完正評就走

咁就相安無事唔使再見到啲金剛棒樓主都幾醒
#1屌晒老味

跟住照睇
啲人入嚟見到#1就信晒
比完正評就走

咁就相安無事唔使再見到啲金剛棒樓主都幾醒
#1屌晒老味

跟住照睇
啲人入嚟見到#1就信晒
比完正評就走

咁就相安無事唔使再見到啲金剛棒樓主都幾醒
#1屌晒老味

跟住照睇
啲人入嚟見到#1就信晒
比完正評就走

咁就相安無事唔使再見到啲金剛棒樓主都幾醒
#1屌晒老味

跟住照睇
啲人入嚟見到#1就信晒
比完正評就走

咁就相安無事唔使再見到啲金剛棒樓主都幾醒
#1屌晒老味

跟住照睇
啲人入嚟見到#1就信晒
比完正評就走

咁就相安無事唔使再見到啲金剛棒樓主都幾醒
#1屌晒老味

跟住照睇
啲人入嚟見到#1就信晒
比完正評就走

咁就相安無事唔使再見到啲金剛棒樓主都幾醒
#1屌晒老味

跟住照睇
啲人入嚟見到#1就信晒
比完正評就走

咁就相安無事唔使再見到啲金剛棒樓主都幾醒
#1屌晒老味

跟住照睇
啲人入嚟見到#1就信晒
比完正評就走

咁就相安無事唔使再見到啲金剛棒樓主都幾醒
#1屌晒老味

跟住照睇
啲人入嚟見到#1就信晒
比完正評就走

咁就相安無事唔使再見到啲金剛棒樓主都幾醒
#1屌晒老味

跟住照睇
啲人入嚟見到#1就信晒
比完正評就走

咁就相安無事唔使再見到啲金剛棒樓主都幾醒
#1屌晒老味

跟住照睇
啲人入嚟見到#1就信晒
比完正評就走

咁就相安無事唔使再見到啲金剛棒樓主都幾醒
#1屌晒老味

跟住照睇
啲人入嚟見到#1就信晒
比完正評就走

咁就相安無事唔使再見到啲金剛棒樓主都幾醒
#1屌晒老味

跟住照睇
啲人入嚟見到#1就信晒
比完正評就走

咁就相安無事唔使再見到啲金剛棒樓主都幾醒
#1屌晒老味

跟住照睇
啲人入嚟見到#1就信晒
比完正評就走

咁就相安無事唔使再見到啲金剛棒樓主都幾醒
#1屌晒老味

跟住照睇
啲人入嚟見到#1就信晒
比完正評就走

咁就相安無事唔使再見到啲金剛棒

有得睇好睇啦 拍拍下會隱居d人

推薦睇五分鐘
死咗好熄機喇

偶像

推佢做視帝

你班毒撚恨唔嚟
打j吧

松田！！

鬥慘大會

兩個d 戲屎到

bgm好累事

連仔最慘

後宮

2個鬥屎戲

達哥好少少

安慰變鬧交 咩料

空姐變住客 搞掂

喺機場行廿秒咇當交代番機場特警

樓主
睇到正皮唔對路，入嚟即刻明

根本套野可以叫軍裝警

捉下小偷就當特警

2條友係海灘...

入黎睇個黑警死

個日咪讀過囉...

現實機場真係無乜罪案

仲要好辛苦咁考入去，入到去少野做過群姐

手快禁左負皮

咁飛虎夠係啦,有幾可出動

呢個post真係社會實驗證明香港人睇嘢好表面 淨係睇#1就以為樓主屌TVB

打後生仔咪出動

你冇負皮錯，爬下文
就係討論post嚟

對住電腦捉到賊

個奸笑好似我想搞你老婆噉

間bar係咪大小姐開？？

樣都唔遮咁撚蠢

拖戲拖成集

集集都係輝哥埋尾

奸笑close up ready！

我係送水輝就殺埋個豬隊友

個差仔累事

兄弟爬山,各自努力

有既,跟man sir學下野就得

下集變三角戀

睇完貝貝睇達gor live

提提大家,九點半就要睇達哥

有無人覺得出roller嗰陣靚湯個笑容好得意

達哥累事

支持

翻版入境淫娃

黃子恆同雪雪可唔可以唔分開

袋緊錢落袋，話畀人聽呢個係錯誤示範

太吸引
波形現晒

達哥又開台啦！

cc台最易撚

做白衫要讀大學
但班藍衫連中學程度都讀唔撚到

成班傻鳩 仲睇cctvb. 不過佢地應該都係港豬黎 有無佢地都唔無唔同

佢妒忌人地有得做機場狗咋
個角色都幾搞笑，恨做狗恨到要精心策劃殺狗，仲要狠過哂現實所有手足

時事台成班無腦戇鳩

屌你咁多連登仔討論?

睇正評知咩事啦，仲要cctvb收視節節上升

愛回家都討論到400幾個1001啦

口裡說不。。。。

咪撚開d on9 post 啦

咪撚入黎啦

其實個正皮系統有做假數

［機場特狗］班人一路睇一路屌 真係有啲無奈

邊個睇依套垃圾等於同黑警一樣死全家

樓上全部唔識用不推文 垃圾po都上熱門 屌你老母

惡過共產黨

樓主講得好

收皮啦屌你老母

你話事？

你收皮先

中六合彩

電視劇中既何依婷，跟隻傻仔三柴

現實中既何依婷

何依婷突然富貴 揸名車九龍塘掃貨

佢有身材，搵有錢佬正常

其實係五條勝嚟

關禮傑跳樓.gif
冇把握嘅嘢我係唔會做嘅

番外篇

關禮傑水中爆炸死.gif

關禮傑之沉沒
冇把握嘅嘢我係唔會做嘅
點知佢明知架車會爆炸都唔快鳩啲游水走...
同埋佢一開始架車轉彎嗰陣車都唔撚跳...

要型連命都唔要 升左職 豬粒去兩粒花

卓淇仔

降魔的2.0準備上映

我係女一定覺得子含好正

有百幾隻港豬藍廢俾負評

賤男 x 2

easy係無間道

何依婷好L正

wingto

wingto 黑C

黑C！！！！！

Wingto

尋晚女僕 今晚空姐 j死人咩

黑絲正撚到

支持下泳淘

wingto 黑絲

真係勁on9, 係完全冇理過nana同達哥兩邊既感受.....

成日up辛仔

肥湯成面粒粒

女人真戇尻

波皮都未掂到就分手

照奶

靚湯好撚on9

機場特警6

有着啲濕尻朋友最慘

臭湯啲戲屎到 喊到一滴眼淚都冇

都唔知套劇d女人想點

K字身份証,最後生都40歲

思貝做乜9

拍埋去張振朗 連靚湯都好似好好戲咁

男朋友有女性朋友就唔撚得，掉返轉女人有男性朋友好正常

牙雪你離婚番去踎公屋啦

呢套野係咪叫離婚分手
比番機場戲我

屌你老母！
點解要女人先提出分開
仲要做下靶位死留條女

個老母好乞人憎好有我老母感覺

個奶奶真係好變態,好想hi佢

阿雪臭雞

樓下有人想屌

屌你老母！
點解要女人先提出分開
而個下靶位死留條女

今個禮拜有冇講過機場

連送水輝鎗戰都唔係機場

黃子含講對白可唔可以對眼望住人

尋日man sir葬禮先喊到就死，今日有傾有笑

仲有女僕？邊度有得睇追返

決定去燉湯幫襯羊明 巧型

隻野

樓主我屌你老母

oreo正過汪子勁啦

講得好